跑步機減肥一問

跑跑步機應該點跑先可以減到？

有咩program可以跟

跟心率

好

心率65%ok?thx

總之跑到覺得辛苦就得

跑步機半個鐘都冇街場十分鐘辛苦

最緊要keep住個種辛苦既感覺

60-80就ok

速度/斜度較高啲囉

玩埋重訓減

跑街冇咁悶囉

跑街=吸塵機
又多車又多人左住哂